LBJ真係All time top 1

All time top 1抽水方面
屌你老母隻黑猩猩真係好嘔心

好撚肉酸

又BLM又wakanda forever
點撚樣同佢鬥呀

占聽到槍殺新聞
塊面一定好黑，嬲下嬲下咁
但心入面又盤算，仆街，班契弟會唔會又罷賽
依個時候，kuzma過左嚟，話
lbj，聽講速龍同公鹿罷賽喎
Lbj心諗:屌你老母跣我
kuzma:不如我地唔好打啦，帶頭罷賽好嗎？
Lbj一招紫氣東來，正想大大聲屌柒kuzma條傻系
突然一大班lakers衝左入嚟
:請老詹為我地帶頭罷賽！
Lbj即刻轉為認真樣
企起身
“我們走，為同胞發聲”

(轉貼自會員夫子)

好撚虛偽

奶共no.1

玩具

FOJ呢條仆街咸家剷應該立即炒車死

黑猩猩,收工啦

美版林作

尋晚auba入波都有致敬啦

Can’t breathe without rmb

得佢做定其他人都有做

Auba 之前都有做開，試過戴埋頭套
Rmbj 兩個動作加埋真係柒

佢有無睇過套戲

Auba不嬲都係黑豹

型到

點解直升機死果個唔係Lbj

佢上年都有做，好似入波後戴黑豹面具。

做多左